床真係世界上最恐怖既野

訓左落去就唔想起身

有冇人又係咁